# Angular 深度吐槽者的使用日常 内容大纲


### 准备页面

放标题和一个 QR CODE ，现场观众扫后可以直接在自己手机上同步看 Slide ，方便离的远看不清代码的人。


### 自我介绍 2分钟

介绍自己什么公司做什么产品的。


### 题目由来 2分钟

放一些我内部征求题目时，讨论的截图，各种对 Angular 吐槽


### 为什么选择 Angular 4分钟

时间背景
需求
候选方案: Backbone Angular Ember React Batman Angular


### 对 Angular 初印象 4分钟

双向绑定
DI
directive


### 代码结构演变 15分钟

(配合结构关系图)

单 SPA MVC
↓
多 SPA 每个 module 包含一套 MVC
↓
分离公共代码
↓
组件化，以责任（而不是本身是什么）划分目录


### 遇到的挑战(keng) 10分钟

组件间通信
性能优化
学习曲线


###  个人感受 10分钟

还没想好
